前線耶撚心聲

4個月前我覺得係香港好幸福
4個月後日日沖涼諗起義士比人捉 種種不公都流晒眼淚 覺得好辛苦 好攰
本來我有keep住返教會 對信仰都好堅定 但經過呢4個月我對信仰真係好疑惑 我真係好迷失

今日仲要近距離係灣仔差啲比狗拉 一路望住後面發覺越嚟越少人 身邊有手足比人扑爆頭 真係好驚

我對呢家嘅生活真係好厭倦 幾時先會完
我就嚟頂唔順

有無教徒可以打救下我

風水撚表示撐到年底就有曙光

再係咁落下我覺得自己頂唔到年底

勇武已經無晒人

我呢幾個月啲信仰都係咁

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

手足你點捱 我真係好攰

搵教會牧者傾下喇

其實你淋一淋,上帝工作緊
8月18日
當時中共正上借香港亂出兵,
兵臨城下
當日170萬人和平遊行,
漂亮的一仗
用行動完全打破中共對內對外的謊言
唔知你沖記唔記得
3:00前陽光很猛
3:00後落雨大到不得了
當時我淋點解要咁大雨,
成隻腳都濕哂, 又唔舒服
淋返轉頭, 我看到若不是這場大雨
中共同黑警必定會用火去破壞這個和平的遊行
這是他們在之前和之後都不斷使用的魔法
之後會把所有的責任推到示威者身上
合理化他們的暴力
當天若不是那場雨, 火便會破壞整個和平的遊行

今天也是一樣
10月6日的今日
係港共立緊急法和曚面法的第2天
為何他們選星期五講星期六實行?
因為星期六日一都係假期
對社會影響少, 同時可以邀起人民
趁這3日, 一網打盡所有反對的人
他們今天己有策劃, 是混入公安和黑警成為示威者
到處縱火, 把責任推到示威者身上
同樣下午的一場雨以及晚上的超級大雨
又把他們的惡謀破壞

今晚我望到個天係咁閃電
光到一個點係好似朝早一樣
心裏懼怕到呢
我知道
上帝在工作, 祂一直都在工作

就算你對教會失望,
唔好對神失望
教會由人組成, 好多都好軟弱
信佐耶穌唔代表真係屬於耶穌

Follow your heart, 上帝比你既passion
也要記住聖經的教訓

不從惡人的計謀
不站罪人的道路
不坐傲慢人的坐位

凡動刀的, 必被刀殺

申冤在我, 我必審判

雖然聽落對於而家這個革命好像不太實際
我都唔係好明白當中, 雖然我成個句子我都明

其實上帝讚唔讚成勇武？
利申：耶撚，同樣困惑

為著什麼而打才是一個核心
為著仇恨去打，
聖經來說是放蹤情慾
為著生存去打，
為著自由去打，
整個舊約都有講，
耶和華如何與以色列同在，
使以色烈人脫離很多強大的國家的魔掌

耶和華是戰士
作為一位勇武，知道自已主人是誰
為著什麼去打，
第日見主面，
都要交代架，
甚至講過既每句說話都要吐出來

好多信徒選擇唔出聲，唔行動
因為少做少錯，唔做唔錯
但又要睇返財主的比喻
將錢埋係地下的僕人，郤被主人責怪
凡有的還要加給他， 沒有的連他有的都拿去

肯去為生活社會發生的事去回應和行動
已經值得讚賞
接下來的是
不斷求問神， 如何回應
合符祢的旨意

其實耶撚角度，香港咁樣先正常，合乎耶經所講

因為聖經並沒有樂觀的「基因」，反而不斷講將來民要攻打民，國要攻打國，也有饑荒和地震。

在全球化的今日，大家都唔信國要攻打國。
但今次反修例運動，仲有英國脫歐，反而引證左呢樣野。
全球統一和平根本難以實行，連中港都唔得。

在耶經也有講：「敗壞之先，人心驕傲。尊榮以前，必有謙卑」

今次反而引證左呢句說話

香港最自豪的，就是良好的治安與法治，優秀的警隊治安，優質的鐵路網路，良好的機場。

今次正正衝擊的，就係警隊、港鐵、法治，也就是香港人一向引以為傲的東西。將佢地的醜惡一面完全呈現在公眾眼前。正是「敗壞之先，人心驕傲」。

教會經常稱呼大家做兄弟姊妹，自己本身無太大感覺，但呢幾個月發生咁多事，即使素未無面，係街上見到咁多人，心裡面真係當咗大家係自己手足，每次聽到有人比狗拉或者受傷害，真係心同感受，心如刀割

如果計新約聖經，應該唔讚成勇武。
因為認為等神審判比較好。

但舊約聖經和人類歷史，都比較讚成勇武。
好多問題政權要勇武先推得翻。
例如中國的大清帝國，大秦，敗壞的歐洲教庭等。

不過人類又進入新歷史階段
聯合國 + 核彈年代 + 互聯網年代
在新年代下應否勇武，又值得討論。

10月11 星期五
0830-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

想問下舊約聖經點樣贊成，想説服一下老母😂😂😂

以色列發動好多「正義」戰爭

I know that feel
仲有教會裡面既藍絲，覺得佢地唔應該存在

放棄啦，耶教本身就on9

點解你到而家仲信有耶穌
呢幾個月耶穌又花生？
仲奉獻比大台教會？
佢地有份辦學嫁喎
唔係想分化
你諗清楚基督教係咩事

永遠花生友 呢幾個月不公平事耶穌
有出現過？打狗救義士果d斷估唔係基督徙掛？

點解你地寧願奉獻聚會d教友
信一個從來冇出現過既人
都唔捐比其他手捉

點解當初會信左耶穌

咁多義補義務律師全部活生生真人
基督教寧願信個未出現過既人
真係唔知講咩好

光復元朗的一天
一隻窗在大馬路掉下來
大馬路人群水泄不通
但窗沒有撞死人

沒有神 是誰在出手打救?

心口開一槍也死不去
總覺得神在做事

真膠定假膠